# CineCheckIn

## Desciption

Application Android pour vérifier la validité de tickets acheter en ligne (Mauclerc St Aubin du Cormier).

 * D'un serveur CineStatus (python web) 
 * En local sur une base sqlite
 
 Ecris en Java pour android, qui utilise la librairie zxing (barrecode scan)